Сравнить наиболее вероятные скорости молекул двух идеальных газов с параметрами:
1) Р, = 600 кПа, р, = 1,2 кг/м”;
2) Р, = 400 кПа, р» = 0,8 кг/м”.

Выберите один ответ:
скорость первого газа больше

скорость второго газа больше

наиболее вероятные скорости газов равный
